入黎講下遇到女人有D乜神經病既行為令你無法理解?

主動問你拎電話, 然後第一日傾唔夠兩句就hea覆hea答最後極速不讀不回
主動約你出黎, 到傾日子地點果陣就唔撚覆你從此消失於人間

我真係理解唔撚到就黎比D女人搞到思覺失調

下次唔好咁上心

女人自己都唔理解

喊住話自己冇賣港

啱呀
比你釣到魚 下一步係咩 換餌釣下一條囉

講緊交友app D人？